忠誠廢物根本就係講緊民建聯

比咁多錢你地都輸曬啲區議會 之後交番比紫荊黨把啦